今日開始戒丁

Day 0

等睇J圖

Day 1

等我含射你哋哋

Day5 身體好咗，高咗又大隻咗

Day1

Day2